有位深藍朋友 想各位巴打幫佢紅下

本名黃于宏 於香港教育工作者聯會黃楚標中學2013年畢業 居住東涌逸東邨 中學時期曾加入民安隊少年團
因為同佢好耐冇聯繫同唔熟絡 又冇common fd 憑小弟一已之力真係好難制裁佢 希望各位識佢同住東涌嘅巴打絲打可以大大力錫佢春袋 又或者會唔會有IT高手肯幫下手

得罪講句
呢D垃圾你又識得佢又知佢住邊既
搵日叫佢出黎扮食飯打撚佢一身咪得囉屌

呢條淫蟲都係日撚日想出位
麻煩大家輕輕推一推